邊個巴打係順利邨整咁靚

光復香港，時代革命

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

係邊個位，今晚返去參觀下

正呀

行去體育館個天橋

哇屌 好撚癲下

好想要

勁

攬炒豬

入嚟睇下啦, 文宣組求幫拖
【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

其實仲有，不過冇影到

創作力量同幻想
藝術巴好波

光復香港 時代革命

好打意

係附近既巴絲過黎睇下

放大隻豬 逐個pixel跟
好彩隻豬都係38*42

仲有另一張

希望捱得過921

push

係
影低佢要

何妖921唔知會唔會嚟

不過佢哋依啲打工心態
一夠鐘就走㗎lu
邊有咁多$度度都去呀

po埋上嚟

最好拍埋片

係屋企，等其他巴絲影上嚟

好正謝謝文宣義士

好靚

好靚呀

另一張如果唔係有老人坐左係個邊，我應該會影埋上嚟

勁多老人家坐左係附近

連豬

推

屌好打意啊

之前係上水都見到類似既

8bit pixel

d廢老應該唔知連豬咩黎，可能以為有人想遮連儂牆

警暴

癲到 隔離就係紀律部隊宿舍

超靚

個個都係到望，呆哂嘴

普京早於年初已提供黨鐵出軌事故線索!

好有心機 好qq

有冇方法可以防止廢老撕爛 好靚

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

好靚豬

靚
多謝手足

好打耳

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

仲有一隻架

有冇巴絲影埋另一張

係你啦

唔好再宣傳連登啦
明明香討同BK先係大台

諗緊點解隻豬怪怪地 仲以為係水貼

隻豬

好靚啊屌

上水跟隊

神級作品

手足經過可以寫下豬嗰邊嘅memo牆
有支筆收埋咗喺度俾路人寫

但有黑色MEMO紙賣?
定買黑紙再裁細佢?

彩虹都有一隻豬，但喺得嗰頭

好得意啦。

警字冇左個口LU
多謝上水手足,真心整得好

豬豬

真心靚!

好得意

d弱智成日拆，上次封左膠紙又拆L左!

so cute

cut 開四

上水既手足真係做得好
唔緊要，無左實體仲有相睇

好有心機

好大隻豬

隻🐷點整

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止帶風向

我都想知

好得意！

痴線好靚

正呀 巴打好波

連登藝術台開台

連豬真係好得意

真係好得意

［整理］毛ee：831嘅非官方現場記錄

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

收到Wind有班黃既長者會幫手守下
但唔知頂到幾耐

呢位巴絲係彩虹都有出沒

令

巧打耳

樓主我認真答你

通常係出po嗰個

連登豬巧得意,唔該巴打

果晚咁岩行過睇到佢地整 好想衝過去錫佢地春袋

今晚返去睇下

巧得意啊

連豬好打耳呀！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

順利邨好似有狗宿舍希望唔好咁快被拆

好打意呀

好可愛

豬仔

好有心機啊巴打

點整架

好靚.....

元朗西鐵都有隻
其實點整架

彩虹隧道都有

大西北手足表示輕鬆

順利邊度
陣間上去睇下先

好大機會過唔到9月21
雖然唔捨得 但各手足唔好為左守住佢令自己受傷

好勁

光復順利！！！！！

元朗西鐵站都有

好鬼得意

我都估係

睇到識會心微笑就係自己人

好正

順利商場三樓往順利公園天橋

其實有冇開放ai檔比人用

好打耳牙

921 原來有3個活動 但到時會唔會因為咁分薄左人數

red]⚠️唔好比政府condom牽住鼻走, pls read⚠️[/red]

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

好靚！

荃灣站地下

岩岩經過彩虹隧道都有隻豬幾靚

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

靚到

我知係邊個整, 係靚女黎
但我唔會放樣出黎

好撚醒目豬

連登豬真係好得意

正啵 今晚翻去影

點解會有我個人照係到既

人人都係藝術家

痴線，藝術品黎

其實遠在台灣都有人幫緊我地打氣
可以follow下佢地個ig 比佢地繼續有力量去台灣做文宣

五大訴求 缺一不可

直頭係當代藝術品

豬豬好可愛啊

好cute 囉痴撚線

咁好心機 俾係我整A4紙10張X10張都投降

好勁！

好撚Q

仲有彩虹

邊到有黑色memo紙賣？

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

❤️

真係好靚

靚

Yeah

豬豬派

好打耳啊

大家可唔可以幫手全時間影住自己大廈個 CCTV (如有), 萬一有貓有狗走入走出走失，都叫做可以知道。

臭g

post-it有得賣

連登豬靚靚全景

天水圍西鐵站

元朗西鐵站

對面順緻苑橋民協個梁大狀好似派緊傳單

白雪雪架

去參觀下先

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

超得意

多才多藝

612 721 811 831cctv 新屋嶺

靚豬

好cute好靚

彩虹⋯已經俾廢老燒咗啲

好鬼靚

順天邨表示啲連儂牆被人撕哂

唔好再叫城大做Shitty

厲害厲害

好大隻連豬

嘩好靚

痴線㗎，咁靚

正啊連豬

正！勁多人圍觀！

連豬萬歲

點解冇我

連豬打敗連狗

睇元朗西鐵站似係自己整定成幅
到咗連儂牆就一嘢貼成幅連豬落去
變咗連儂豬

中秋啲連登籠又冇我

你自己整

估唔到老人村 有咁靚既野 以後轉位置煲煙護牆

深藍村都可以生存到

靚
文宣加油

高質

影得好靚